第171日 ｜好感謝台灣手足仲記得十二港人

今日都係無十二人最新消息, 但係我哋要多謝一班台灣手足仲記得佢哋

相關報導:
際特赦組織台灣分會和多個人權團體，周一（8日）晚上在台北市中正紀念堂前集會，用天燈為遭中國關押的人權捍衛者祈福，呼籲台灣當局成立難民庇護機制，讓受中國迫害的港人和其他人士可以受到庇護。民進黨則希望政府和民間團體加強合作，拯救受中國迫害人士。（鍾廣政 台北報道）
Source: RFA
詳細報導:
Live Link:

***今日落力Retweet , 唔好講粗口

我係Twitter 搬運工
Day 171日重點
-十二港人
-香港突發：黎智英保釋(recap 係Day 170 pin咗, RT咗可以飛)
-香港：咩都有啲
-中共：咩都有啲
-維權：都仲係Cheng Lei (外語news 多)
-國際：緬甸

#Save12hkyouths

文宣

#JimmyLai

#HongKong

#CCP

#Humanright

#WhatsHappeningInMyanmar

推住先, 做埋啲嘢先..

push

Push

Tui

rt rt rt rt

台灣人都唔歡迎你地
成班乞兒

推

rt rt rt

RT緊

多謝

客咩氣撳幾個RT掣啫

SAVE 12

Push.

推。

英

再推

諗

翻嚟喇

Retweet Retweet Retweet

RT

翻嚟喇我

你老婆鄉下真係好warm

學學

求

二十蚊，RT咗未

RT咗未呀

企鵝

每日一Retweet 時間到
同我上

今日Retweet 咗未

今日RT咗未

崔

gogogoogogoo

見唔到到黎智英整心心

下次整多啲

每日一Retweet 時間到
RT 咗未咧

晏d先，碌緊去年宵

話說尋日tvb個po係邊個 尋日冇做到任

碩

冇留意

[慎入]會計妹真人同老公真係「郎才女貌」...

今日有啲事業心，遲咗推

睇蘋果，佢整咗個心心

亂入

咪走數

真係好sad

佢走犯黎架嘛 原諒佢啦

畀港豬串，唯有勤力小小

聽講會上訴
啲新聞Keep 住出
多到copy唔曬
留翻啲聽日

又畀佢入到

每日一retweet 時間到
同我上

你記得好好休息唔可以太攰

仲有20個鐘放新年假

我淨係放初一二三

尋晚攰到pk 冇做到tvb任

ok

thx bro

30 123456

我好中意返工

邊隻

正呀

嗰隻

初4?

老細擇日開工

佢哋連出三個

呢隻

[戰毒]可以撐Viu，但唔好盲撐Viu

見到連登咁多嘉頓打手真係令人憂心

你唔係呀？

仆街喇港豬

未停過上Twitter 啦呢幾個月

男神話Twitter 無人

咁好

係呀，舊年初十開工

唔計annual ?

佢逼我放仲計annual ?

咁你都好慘喎

新年放咁耐，又無嘢玩真係好悶
又無乜鋪頭開
出街又多人

放心，好耐無做過呢樣野

年三十要返工

初5準時起身返工

煮左佢黎食

好sad

呢行係咁

好多油，會肥

逗多啲利是

肥豬 正呀

你好呢味

咁點算好

留係屋企推po

諗緊

行山

趁坐車RT晒

熱門行山徑多人過旺角

用電話rt 唔會好易就漏r1-2個咩

出街就算冇人都冇咩好行

屯公唔錯

咁黎青山

你r完....格車都未郁過

真，又無得食夜晚

保外緊

再推勁啲

專心咁做就唔會漏

我RT 完Jimmy Lai 已經到咗

2456 7111

RT完岩岩好到巿中心

標題落咗十二人，依家咁已經算推得好

睇嚟佢成日漏

點申請

出街意慾近乎係零

唔俾打

咁快咩

所以咪返到屋企先做

陣間應該會多番啲人

係少左好多人
呢2個月除左RT之外無開過Twitter

有啲掛住佢

直行到尾護士站

真，又過咗鍾意拜年嘅年紀

我黎啦

係到左唔想拜年既年紀
一去到門口都未入就不停比人問幾時結婚

唔係上左年紀先中此拜年咩

除左小學逗利是果d

有時真係有啲多嘅

我得閒就開下

佢真係好勤力寫信

仲有搵幾多

想搵牙俊？

屌你，上咗年紀係4，50有小朋友嗰啲
我廿到中咋
拜年悶到嘔

諗下都覺得煩

唔係..基本上3個或以上 都試過漏左冇r

hi

冇女既就問幾時搵到女朋友

有嘅問幾時結婚

結左既問幾時生

結左問幾時買樓

買咗樓問幾時生仔

生咗就問讀咩學校

多謝台灣朋友

佢哋個live 好值得睇
我睇曬，覺得好感動

最後選擇左年三十返工

我真係好鍾意返工

唔使比人問長問短
單身狗冇節目
仲要office冇人

從來唔應人 叫完人攞完利是就走人 再唔係年都唔拜

唔應人老母返去就屌你冇禮貌

年年都係初一開年

唔會 因為啲三姑六婆從來都係好長氣講孝順 買呢啲嘢都係啲表兄弟重要問得好柒 所以我老母都話唔應佢就啱

當你有個三姑六婆咁既老母

佢唔係 因為我重長氣過佢 巴打加油啦 有得聽好過冇得聽

我明你

青生

比左好多溫暖我地

真係

唔係咩珍唔珍惜既問題
而係當個老母係你其中一個精神壓力既來源，你就會不停咁去搵一個可以覺得寧靜既環境
如果唔係就真係可以等住入青山

無限loop落去

巴打

有得揀既緊係去都唔去

返工最高

諗生

辛苦巴打做搬運

巴打識野

好撚煩

靑公子

碩碩

係去3-4年喇

又唔係擔泥

冇撚有錯 好彩今年唔洗去拜年

tracy

見到淚淚喇
大家ready 好未

淚淚要RT

你call人馬咩

而家RT，稍等

call豬

搞掂

返工?

call 豬

推推

叻

望到呢隻豬就諗起返工

以後1個icon搞掂

我依家係隔一、兩年先露一次面
仲要話第二朝要返工，極速食完飯走人

每2年1次都覺得多

我三四年無去過嚕

長期失蹤又會比人鬧，好撚煩

有畀家用佢都鬧？

咁先係+嘛

世榮今日RT咗未

理9得佢

d三姑六婆講是非，佢覺得冇面咪鬧你

舊年好想去拜年，我老母調翻轉頭求我唔好去
勁無癮

咩事咁睇唔開

痴線
有得唔去梗係唔好去

我要去撚化藍絲親戚
去同佢哋講政治
我老母話唔想初一變赤口

初1幫佢地開年

又推

教育藍絲下一代
16歲以下啲𡃁仔好鍾意同我吹水

好彩我呢一代幾乎全部黃，唔使諗幫人教育下一代

類

我呢一代都大部分黃

00尾同10後真係黃咩
係咁俾港共洗腦

我嗰邊個fandom ,00後啲蝗語多撚到

「天佑緬甸」緬甸警方開真槍 19歲少女中彈命危

幫手push retweet

條街都越黎越多....

19歲

唔知講咩好

見到想喊我再去Twitter 睇下有冇報紙報先

我都想喊天下黑警全部一樣⋯⋯⋯

y

唔知呀，我自己黎講同輩既好少係藍
所以呢年幾去到邊都係見到一齊屌popo

同輩係黃既先正常...

緬甸真係好少國際報紙報

推⋯

打中個頭

所以咪唔使諗要幫人教育下一代

00尾同10後wo........

我周圍識既主要係90同00頭
咁佢地d小朋友係10後咪唔使我擔心

係講緊讀緊小學果d.....

叻唔叻呀我

去pin 個post 繼續

無問題

果d係靠老豆老母教架啦

所以我12年國教之後不停教育同輩，雖然14年佔中果陣仲有好多港豬，但最後反送中果陣9成以上變晒黃絲

台灣手足

佢地老豆老母咪就係e+話好中意返工果d

你太多院友啦

我教緊佢地架啦

緬甸都CCtVB

錯台

魚生

你係wfh嘅叛徒

我要返工

【律政司就黎智英保釋上訴得直(繼續還押) 終院指高院誤解保釋門檻】(最後更新：9/2 21:55)

RTHK即時新聞：“壹傳媒集團創辦人黎智英被控違反《香港國安法》的案件，終審法院五位法官一致裁定律政司就黎智英保釋的上訴得直，黎智英須繼續還押。終審庭認為，國安法第42條對保釋的門檻，較一般本港法例嚴格得多，並且以「不得准予保釋」為前提。判詞指出，法官要有充足相信被告不會繼續實施危害國家安全行為，但高院法官誤解了國安法條文保釋門檻要求的性質和效力，將條文與本地法例保釋的酌情考慮混為一談。”

黎智英案彰顯國安法破壞普通法「無罪假定」原則而衍生的保釋權，損害香港法治，必需讓世界知道。有關媒體推文擇錄如下，大家請努力推。

🔸️The Wall Street Journal,

🔸️ Seattle Times,

🔸️ DW News,

🔸Bloomberg Next China,

🔸Quartz,

🔸BBC Asia,

🔸Al Jazeera News,

🔸️ Reuters,

🔸️ British Herald,

🔸️ CBC World News,

🔸️CTV News,

🔸️ CBC World News,

🔸️ TIME,

🔸️ The Guardian,

🔸️ AFP News Agency,

🔸️ FRANCE 24 English,

🔸️ Bloomberg Quicktake,

🔸️ Nikkei Asia,

🔸️ The Mainichi (Japan Daily News),

🔸️ RSF in English,

🔸️ NHK News (日文),

🔸️ 読売新聞オンライン (日文),

🔸️ 朝日新聞(asahi shimbun）(日文),

🔸️ NHKニュース (日文),

RT, 啱啱有update

收到

唔喺office嘅唔叫返工

咁可以係街到用電話工作

諗兄

火

蝙蝠

J

返工先黎落雨

唔想返工，好凍好濕

呢場雨係個天俾你考驗 係要考驗你對返工嘅熱愛情度

教練，我明白啦

返工

諗巴

呢到有冇an機狗 點解我用an機會係咁彈app
用iPhone又冇事

你講連登彈app? 我冇事

係咪冇update Android或者lihkg apps

2樣都係最新

係

有冇試過剷左再裝?

唔制 我唔記得左密碼係咩

重新開機

report俾連仔聽先啦

又真係得wo
Thx bro

重機完就冇事 唔理了

垃圾AN狗

我都覺an機狗係垃圾